馬鞍山人assemble

今晚一齊唱國歌

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

push

願榮光歸香港

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首 拒默沉 吶喊聲響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處 吹來號角聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主與自由 萬世都不朽

我願 榮光 歸香港

十點幾先番到黎 唔知完咗未

相信會唱唔止一次

Push

推

今晚見

好急吖
即收工，等埋~